我係一個學生 最近發夢發到無哂錢唔知點算好

好啦其實我係一個中學生
自從69就開始出黎發夢
大多數活動都有出黎幫拖+沖前線幫手
交通費同飲食費真係好貴
加上呢幾日連續四日和你飛
出去機場真係貴到喊
出入一去一返都已經40$（講緊搭E車）
有時留遲啲夜左走逼住搭A車走更加40幾蚊一程
最近個人經濟開始唔係好掂
我相信好多學生都係 由其出入機場洗費大要幫下手
請問各位巴絲打有無咩渠道可以比中學生拎到少少資助

利申唔係乞錢

留tg

推 想各位中學生需要既 可以得到幫助

明顯係乞錢

推

留個tg我過1000比你

用緊兩蚊八達通

係真係假都好
唔好信呢度d人
Lihkg咩人都上得

巴打入機場去東涌轉巴士$3.5！！！

我屌你老母啦
你收皮啦

休息下先
真係話小心週圍係壞人

( Show Blocked User - 五木人 )

Btw唔好相信任何人然後透露自己個人資料
戴返一百個頭盔
就算對方好友善同你傾發夢嘅野都唔好講太多！！

各位小心睇路
中學生咁易有ISP EMAIL？
唔係想懷疑 但呢個時勢有啲咁既post
要思考下

揾hktv嘅爸絲

仲有呢個有得claim裝錢

乞你老母

真，而且呢度有警犬及藍絲做大種乞衣，利用香港人良心搵著數

屌 呢啲野等我地大人做啦
你地留返啲錢 抖一抖 唔好咁辛苦呀

防人之心不可無

岩，拎返我地交左既稅

唔得啦 有時前線退落黎做番和理非都得 但集會人數唔少得

咁你當我係乞錢啦

thz上面咁多位巴絲打 推起比其他學生睇

係咪行cs度話要一張長者八達通就得

同感出機場又唔敢跳閘來回都成一餐飯錢

錫人春袋可唔可以換一程車錢

你住邊頭，我睇下可唔可以車埋你

唉同感，今年先升中五，冇返工但成日出去發夢
冇計啦珍暑假要出盡佢，開學就冇得出

唔係唔信你
不過下次證明你係學生先
依加連登太多鬼

係 大家明架啦

明白大家想幫人，但係唔好亂咁捐錢
前排啲又捐餐券又捐錢，但係好少聽過有前線受惠
多數都係啲貪小便宜同發國難財嘅契弟得益
我唔知樓主真定假，但係大家最好都係捐物資or捐比星火

原諒我唔放得學生證上黎 一放就會自爆
推po比有需要既學生睇

自推

巴打邊區有餐卷提供 唔想浪費

我冇錢搭車 跳閘撚

你唔會係乞錢 唔好理件on9咪得囉

以防係狗扮

俾物資資助，如餐卷

做唔出跳閘撚因爲我自己都睇唔過眼捉過人跳閘

對唔住 咁我再慳啲啦

咁樣做法唔好

搵咁hktv嘅巴絲未？佢地已經幫過唔少人

大西北
唔需要 有比我更需要嘅人存在